Asia Miles儲分問題

上星期網上買機票俾錢前因航官網推薦我申請asia miles會員賺下積分，
網頁顯示話我買左機票後積分會加返入我account度，但到依家會員開通左機票錢又俾左啲積分都冇俾過我⋯
究竟係咪開通左會員之後買嘅機票先開始計積分呢？
又話我今次機票嘅積分會係我asiamiles會員開通左後俾返我嘅⋯
有冇巴絲解答到我？利申 乜都唔識小薯仔一名

你飛左未先？

係咪飛左先計分？
我對呢方面認知真係零

飛完幾個星期先入分

係

真心前排飛左
但同行朋友修左手Asia mile
點解我無入、有比acc detail number
要點做？好似上年十月啦

可以claim ，但好似有期限，唔知飛左幾耐之前要claim

三星期內